突然有個巴基斯坦佬加line 仲問我做fd OK?

是咁的 廢話唔多講 去相
各位巴絲小心
佢本人FB:

係咁多

How are you?
20

Goodest English

You is boy, 樓主你玩咋下話

已經唔係Goodest咁簡單
係九唔搭八

睇錯左做how old are you

自問讀書唔多 得中四程度 但我睇到how are you 你答20我真係大笑左出黎

係咪要好似達哥咁i'm find thank you,and you?

you is boy

樓主

全部錯哂重點

GAY

英文大師

樓主問下佢
Are you 1 or 0?

lau ming hock yeah

樓主ho ball
又學到野

棍

蝻

Your body is very beauty
想睇

thanx bro

this thread is gay

點解樓主會睇得明佢講咩

兩個水平一樣

do you have whats up

我一路睇 我一路諗點解哩兩條友會溝通到
btw

THIS

我都唔知

IS

Unbelievable

我笑到個肚好痛

啲對話

你地雙方都好明白對方嘅意思 好開始黎

Thx BRO

菊花的味道

睇唔出邊度mix

唔似睇錯咁簡單

屌你老味個句you is boy我真係大聲笑撚左出黎，做乜鳩

btw南亞狗咪撚理佢

正皮俾how are you? 20

點解南亞人咁鐘意一黎就話人your xx is beauty

盲腸突破

how are you唔知點解笑到我肚痛

睇撚到我

有無讀撚過書？

You have whats up

我中一坐到中四 咪屌我

讚下人先拉近距離
好多外國人都會咁
係香港先怪怪地

到底你哋係點樣溝通

You is boy

多謝樓主比左2分鐘歡樂我

gay sex 101

唔洗客氣

巴藉林文龍

學到野
以後有人問我how are you我答佢歲數先

I am very thanks them

你地啲好好笑
beaty

I want sucky sucky

冇下文？

我封左佢了

啲對話笑撚死

I am fine thank you and u?